突發！！！！！7仔有連登AC賣

本身小弟係有個ac嘅
不過一個點夠我偷偷上開post上成人台個d（朋友知我ac）
所以成日心思思想開多個ac
之前連登卡出左一排又停左
估唔到三月尾又出翻！！ 即刻狗衝去7仔買左 終於開到多個ac 廢事你地話我昆人 比埋圖你地
（卡）

（成功開通左）

教學如下 唔撚益cdrom 00後狗
[membre]
首先 去7仔同ok講句連登卡一張 廿蚊個款 然後比錢就ok 因為今次活動都比較內部
可能新嚟嘅店員會唔明你講咩 呢個時候你只要講呢個驗證碼:UDx54H 比店員知
佢就明你要買邊隻卡 咁佢都係唔明你就當場屌7佢/揾過第二間啦😪

最後提下大家 個活動好似4月1日 24:00就會停售 想要就快d去買啦 數量有限嫁 我買完先敢分享比你地知 廢事你地一窩峰搶走曬d卡
你無買到就要好似我咁等多一年先買番 [/nember]

無加密

圖？

又loop

又有

你介唔介意幫我問下店員
4月1日 24:00 究竟係踏入4月2日嗰一分鐘，
定係連住3月31嗰一分鐘？

問過我樓下無貨

Vtc

巴你買左翻版

s11829010

唔好起我底

樓主你自己相都po埋真係點救你啊今鋪

原來上個post都有個ive email

ok

Oh shittt